Ahoj Adame ,
Jsme rádí že chceš přijet do Prahy a navštivit nás .
Moje manželka řekla že musiš zůstat k nás !
Budu čekat na tě na letiště prišti středu v 16:30 .
Z letiště jedeme domů a dalí jsme zavazadla v bytě .
Potom jdeme spolu do hospody blizko naše dům tam budeme pít dobre české pivo a mluvime spolu jenom nás dvě .
Po hospodu půjdeme na prochazku s manželkou , a pak pokračujeme na večeří . půjdeme obe staré město , je tam moc hezky mužeš tam videt stara hezka aritektura a nejaka galerie před večeře .
Tešim se ,
Eva
